一邊有人每日開post叫人retweet 一邊有人叫人quit twitter

有虎之夫 #6058

係啊 而家唔洗打twitter戰線喇 唔洗connect外國人喇 我哋可以自給自足喇 12人翻咗屋企喇

仲要咁多人推po正皮 連登發生咩事？好恐怖

睇死依班推post嘅人一個twitter任都無做過

我真係屌晒你哋老母

推

依幾日十二手足啲post完全推唔上熱門

然後而家有人spin話要唔再用twitter
根本你班仆街無用開twitter幫手打國際線

打戰線轉場打有咩問題

你咪用gab打囉你會唔會做啊咁又？講講講

淨係connect右翼咁美國班左膠係咪唔洗理？
當真係做票美國都起碼有40%人係democrats
侵真係輸咗係咪就同美國政客無晒聯繫？

話人左癌而家連登好多人直頭右癌
掛住撐共和黨撐到自己要做嘅本份都唔記得晒
淨係喺度發夢諗住侵贏翻場丈之後會繼續屌打中共然後香港就有民主自由

社運freerider咪係你班白日夢仔囉

真係傻撚咗個鼻

留名睇樓主五毛拉

不服來辯無人辯

成個連登熱門都係美國大選就知香港人賭注咗幾多落一個總統選舉到

然後依個po無人推 另一邊quit twitter就個個和應

繼續負皮我啦 我講事實

成班人撐侵壞晒腦

隨便話我左膠點點點

好撚fun 真係有人可以20個comment逐個負皮

真係多謝支持

過一個月先上返時事台

真